有沒波台手足會去Creamfields HK 2018！！！

占奔會去！！！

準備用音樂洗滌心靈

去嘅手腳們有冇打算同占奔相認！？

早幾年去過d女姣能到

同啲囡講自己係波台手足應該食唔少囡

食唔到啦波台狗咁能柒

[多圖]波台會員真樣大起底

屌咪再推

PO裡沒我，

我新生代波台狗很撚型棍的

Cream pie

懦清u go?

一齊去 順便出黎share davidoff?

可以，我買咗飛兩日都去

上次你creampie拉舒佢叫得好大聲

又有囡囡食

咪能咁大聲講grass

佢叫架 佢出一返黎變左chocolatepie

蓋清

典睇我Ｋｉｄ Ｃｕｄｉ

幾時再3P？有d鳩痕了

平安夜

CHING 你毒撚就唔好去呢D場合得失人啦
自己知自己事啦

咪以己度人啦

上次同佢飲野 成晚都無人同佢傾過計阿CHING